{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012874",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "빠리당"
    },
    "text": "フランス最良の材料で店舗ですべての工程が行われており、常に最高の品質を作ろうと努力しています。 営業時間は毎日08:00から19:00までで、早期完売時に締め切り、日曜日は休業です。 様々なメニューが用意されています。 塩パンは2,900ウォン、オリジナルクロワッサンは3,200ウォン、ピョンオショコラは3,800ウォン、キニアマンは3,600ウォン、ハムチーズクロワッサンは4,200ウォン、アップルファイタージュは4,900ウォン、ガリックオリーブホリックは3,100ウォン、ガーナシュチョコクリームクロワッサンは5,200ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休業です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "塩パン、オリジナルクロワッサン、ピョンオショコラ、キニアマン、ハムチーズクロワッサン、アップルファイタージュ、ガリックオリーブホリック、ガーナシュチョコクリームクロワッサンがあります。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルクロワッサンは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピョンオショコラの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピョンオショコラは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キニアマンの値段はいくらですか？",
            "answer": "キニアマンは3,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズクロワッサンは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルファイタージュの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルファイタージュは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガリックオリーブホリックの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガリックオリーブホリックは3,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーナシュチョコクリームクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガーナシュチョコクリームクロワッサンは5,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 371
    }
}